<strong>Andy Sabathier  
Sio Slam   
05/11/2018</strong>

<strong>Activité3:</strong>
=
<strong>Exercice 1:</strong>
-
création répertoire ligne commande

    md ligne-commande
Pour vérifier si le répertoire a été créer

    dir
Pour aller dans le répertoire ligne-commande

    cd ligne-commande
Pour creer les répertoires

    md rep1

    md rep2

    md rep3

    md dossier
Entrez dans le rep1

    cd rep1
écrire dans le fichier11.txt

    echo MS-DOS > fichier11.txt
lire le fichier11.txt    
    
    type fichier11.txt
écrire dans le fichier12.txt

    echo Windows > fichier12.txt
lire le fichier12.txt    

    type fichier12.txt
revenir en arrière

    cd ..
écrire dans le fichier21.txt

    echo linux > fichier21.txt
lire le fichier11.txt 

    type fichier21.txt
creer le rep21

    md rep21
vérification

    dir
revenir en arrière

    cd .. 
creer les rep

    md rep3
    md rep31
    md rep32
vérification

    dir

Exercices 2:
-
allez dans le D:

    D:
creer un rep

    md exo2
creer un fichier nul

    copy nul moi.txt
verifier si il est vide

    type moi.txt
ecrire dans le fichier

    echo Je suis en BTS SIO >> moi.txt
a la suite

    echo Et j'aime ça >> moi.txt
on lit le fichier

    type moi.txt
retour en arrière

    cd ..
afficher les variables d'environnement:

    set
le  nom de l'utilisateur courant

    set USERNAME
    
    









